人仔台 9月到期

求plan

3HK驚喜轉台優惠
🎈4g 21M 5gb後降速
🎈4g 21M全速真無限
🎈4.5g 300M全速真無限
內部優惠 更多Plan 詳情請聯繫我
👉🏻WhatsApp傳送門:
👉🏻Telegram:

1010 CSL. 出機， 攜號上台，任用上網數據優惠
有興趣隨時telegram或WhatsApp 我了解

Whatsapp: 59811766

更多詳情， 歡迎向我查詢

街霸冇、門市冇、唔緊要
喱到有！！！！

我都join咗啦！無理由唔益巴打絲打嘅

CXX, 1X1X 家庭Plan

真。無限上網

1個月費5人同行

CXX Plan
月費$3XX即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網

1X1X Plan
月費$4XX即可享有20GB數據全速上網
加$100即可享有無限數據全速上網
另設贈品

唔想就住就住上網嘅你重等咩？

重唔快啲入黎喱個Whatsapp傳送門：